陳怡啲片真係好on9

本身係佢講政治野發表偉論之前都有follow佢
但之後發明佢啲片真係好on9
佢講到自己係理性分析 扮到好叻咁
其實睇野都以偏概全
呢樣都算

我最頂唔順佢個種 佢係真心認為自己好叻
同劉馬車一模一樣
比你醒既人大把啦屌

睇佢最初既片 佢有利申到
佢唔認為人既意向可以用黃絲藍絲兩極黎分
佢又話 因為社會充斥著大量黃絲信息 所以佢要平衡
但我既理解同我所見既就係佢講好多藍絲野囉

首先，要咩平衡？係咪弱智？
你覺得咩係正確就講咩
點解佢要覺得藍絲好似論點少啲就幫下藍絲？弱智？
而且佢覺得自己講緊正確既野 做緊正確既事
咁係佢既價值觀入面 正確既層次都幾低吓

係 無可否認 佢講個啲係事實
例如某啲青年 過分激進 過分暴力
屌 咁係一個大既群體入面 會出現極端個性既人就緊架啦
佢有冇學過機率同分佈架
咁係比政府挽左咁耐既幾萬人入面 有啲情緒激動啲係好正常
佢地代表唔到大部份既人士架wor

你要理性？我同你挽理性
係有人掛港英旗 屌你啦你出黎數下有幾多個
係電視上面睇完 剪少少片就自high發表偉論 你係咪弱智
姐係話有一萬個人去野餐 有一百人漏低垃圾 你同我講佢地好污糟？
好啦 我比你講事實啦 你話「我冇講個9900個污糟 我只係講個一百個姐」
食屎啦 咁你咪誤導囉
只講差唔講好 你以為自己好叻好理性？ 你以偏概全咋 傻9
我話你知 咁多人示威 一定有港獨分子 一定有港英人 一定有好支持衝既人 一定有想留係立會賴死唔走既人
但根據機率 係咪會有一大堆冇咁激進？係咪會有一大堆和理非 ？係咪會有一大堆熱愛香港同守法既市民？
佔住示威既大多數
甚至係示威人入面 仲會有少部份驚青到死
仲會有一班出黎完全為打卡既人
我地雖然對香港未來同行動方式有唔同意見
但我地互相幫助 互相討論 互相理解 對準林鄭塊狗臉
所以我地容忍唔同聲音係數十萬數百萬人入面
我地理解 某些意見係一定會以某種機率出現 永遠扼殺唔到
所以我地磨合 互相尊重 不割席 不篤灰 唔似你
你睇你既片 你只會屌 唔會讚
你既行為同言行出賣你 你根本就唔係咩「你既意念唔可以被極端地歸納」
你根本就係偏藍 （呢個我算 我屋企人都有）
你根本係個不拆不扣既自high 9

我話你知 正確既定義唔止係與事實相符
你仲要考慮 所做既事既影響同結果
你要確定你所做既事於基於事實 而且結果與你核心價值觀相符
先可以從你既主觀角度講 正確 呢兩個字
如果陳怡你話你既意念唔可以被極端地歸納
咁我可以講 基於心理學 亦基於你唔係雙面人呢個前提上 咁根據你既行為可以判斷你既心理
你只說差不說好+主觀層面上你認為你做正確既事
=>以偏概全、只說差不說好帶來既結果和影響與你核心價值觀相符
=>
一、你係理性分子偏藍
二、你係個自以為聰明但事實唔係 而智商被局限 靠著可憐既智商進行所謂理性判斷既傻9

By你的前觀眾

大家進行理性分析，唔好聽我片面之詞，有興趣既睇下佢既片。唔係話幫佢刷觀看次數，而係透過佢呢個人點on9法去訓練自己思維，因為佢雖然講事實，但係佢不自覺地表現自己既立場同自high心態，屌晒所有香港人。睇完，覺得我講得啱，dislike佢所有濕9政治片。

推

Pish

不嬲都覺得佢有病
babycondom最鍾意睇

成年前已經unsubscribe咗佢

拍下港女片 不定期自high下咪好
佢暴近自high既密度突破天際
唔unfollow都唔得

又cap block第5合了

一直當佢傻

佢成日拎啲少數出黎噴，大家都文明人，點可以當全部香港係香港。

反送中入面我地睇到唔同意見，我地唔篤灰唔割席就等於我地係支持？我地係理解啊，陳怡。

你唔知理解呢個詞你就死開啦，你永遠就扮晒理性咁，講好多事實，以為自己好叻，但你冇理解過你屌緊既人心入面諗咩，你自high既心態令你成為一個「覺得其他人都係低一級都係意義不明」既人。

點可以當全部香港人係傻仔

Diu本來有follow開佢幾年，不論IG/youtube都有睇開，覺得佢幾聰明，講野幾有道理 。
但自睇完再上一段片講反送中之後，
就秒unsubscribe佢
屌佢，佢外國回流番黎，有成十幾年唔係香港。番到黎又係乜春成功人士，中產，住緊月租10萬嘅屋。唔知仲有無番正職啦，但就成日翻大陸食酸菜魚（咁都算⋯⋯內地的確消費平，對於絕大部分香港窮L黎講係幾吸引，但食物衛生呢樣野就自己衡量一下）吹奏大陸生活幾美好，又幫人做咩自信心治療師乜乜乜咁。

根本佢成個人就唔會點接觸到主流香港人嘅生活、唔會明白大部分香港人嘅生活、心境，接收到嘅資訊有限。

屌你，你同我講支持警察執法，話示威者激進dump磚。
屌你老母，咁撚多人示威，總有一兩個係唔和平唔理性架啦，我地控制唔到架，又唔等於大部分示威者意願！

和平L好似我咁只會唔贊成但唔會反對，因為激到示威者要咁做嘅米又係個仆街政府，
200萬人上街，政府有咩回應啊？
米就係無回應，有關字眼唔會再作補充lo。

根本一班高官仲好健康好安全，咁仲唔和平？

又唔見佢屌警察濫用武力？

十幾二十個圍毆一個人
唔係個別事件
就算我當佢手有寸鐵啦，傷到D狗啦，係唔係真係需要打到人地訓低曬，都keep住10幾個人一齊打啊？

真係越聽越把幾火，我老母係隔離聽都問我「邊個黎架？講野咁無人性嘅？」

再睇埋佢條片堆cm，真係無眼睇🙄一堆自以爲好撚叻嘅藍絲話番個200萬人被人騎劫左思想，係受到學校基督教教壞🙄（係唔係想講林奠啊？）

屌你，仲要屈學生信耶穌，我想講，我3年基督教幼稚園+6年基督教中學，都親身見證過受學校影響而信教既人係寥寥可數，唔好有乜就瀨乜啦，番去香港嘅學校讀下書啦！

佢根本唔知自己問題 仲自high緊自己的聰明才智
呢點同弱智劉馬車真係好似

Sor9太嬲無注意到太長，但我未講完

佢條仆街仲叫人
番大陸示威
引起中共對反送中嘅關注

屌你老母，真係會有人信架！由其係D10幾歲嘅妹妹仔！

枉佢D觀眾咁信佢，竟然推觀眾去死。

重要越來越多人睇

佢以前又話港英好好，回歸後差曬
法國人好，華人唔掂之類
而家就成個風向轉曬

唔好用港英這term
這term係97前左仔先用

個Est Monthly Earning 係USD 定 HKD ?